有冇手足知道邊度有日清大將炒麵賣？

話說十年之前（認真真係有十年）日清有一隻炸醬味撈麵，細細個小學雞成日都食…
但唔知點解跟住就停左產無再出，而家經過左咁多年突然想食番
經過一番 google 搵過之後知道呢個大將炒麵個味同當年既炸醬味撈麵差唔多，所以想買黎試下
但係行過咁多間超市都係搵唔到
唔知有冇手足知道邊度有得賣呢

Hktvmall

好似都好耐冇見過呢隻

其實我呢張圖都係響 hktv mall 度 capture 出黎，不過我自問買唔到幾舊水野然後 waive 到 shipping charge
所以想問下有冇邊度可以直接買到

日式燒汁味 好正
可惜依家無加買

我以前都好鐘意食。記得包裝係橙色

係 不過好似唔係好多人欣賞

吉之島有
以前隻麵好好食,依家轉左呢隻麵同D醬無咁夾,無咁好食

聽日放工立刻去搵！！！！！！

濠油味都好正

報告下先
最黎都係響 HKTV mall 買左
打開包野既時候好懷疑呢包野會唔會其實完全唔係我想要既野黎
個麵餅賣相怪到 但係煮完倒調味包既時候我聞到陣好熟悉既氣味
再放入口試下 頂你 真係同以前撈麵個味一模一樣 好正呀頂
已經決定左下次見到有得賣要買10包

Circle K都好似用呢隻做炸醬撈麵，不過就係搵唔到邊度有得買